女性公投：有車有樓肥矮柒 定 公屋窮撚高大靚仔

有車有樓既肥矮柒
專業人士

公屋窮撚高大靚仔
sales仔

事實邊有咁極端
通常係高大靚仔有車有樓
容貌氣質呢d同社會地位掛鉤
肥柒毒上考牌 考牌官都先扣幾分啦

兩個都唔簡
要有車有樓又靚仔

連登冇女

有錢係唔會樣衰架
最多係唔岩睇

矮係天生, 肥柒一定係自我管理有問題
自己形象都搞唔掂, 你覺得佢會有車有樓?
相由心生係定律, loser係有樣睇